zei meneer Jaggers, opwarming van de rug van zijn benen met de rug van zijn opgewarmd handen, "I'll be vlakte met u, mijn vriend Pip.
Dat is een vraag die ik mag niet worden gevraagd.
U zult begrijpen dat beter, als ik u vertel het is een vraag die gevaar kunnen opleveren voor mij.
Kom!
Ik ga even verder met u; ik zal zeggen iets meer."
Hij bukte zo laag fronsen bij zijn laarzen, dat hij in staat was te wrijven de kalveren van zijn benen in de pauze die hij maakte.
"Als die persoon omhelst," zei meneer Jaggers, uitdeuken, zichzelf, "u en deze persoon € 422,61 uw eigen zaken.
Als die persoon omhelst, mijn rol in deze activiteiten staakt en bepalen.
Als die persoon vermeldt, is het niet nodig om me to know anything about it.
En dat is alles wat ik heb te zeggen."
